［好奇一問］想問特首選舉有冇賭博網站會有得賭？

我見好似乜都有賭
八卦問問，有冇人見到相關賭博活動？

365

巨巴你開盤咪得

冇錢